【幾時去搵Saltbae鋸扒？】軍方阻人道物資入境 馬杜羅：我們不是乞丐

委內瑞拉政局持續緊張，當地物資匱乏。總統馬杜羅（Nicolas Maduro）周三（6日）下令軍方封鎖連接鄰國哥倫比亞的邊境橋樑，阻止自行宣誓為臨時總統的瓜伊多（Juan Guido）所要求的人道救援物資進入委內瑞拉。

美聯社周四（7日）引述一名哥倫比亞官員稱，委內瑞拉軍方周三以一輛橙色運油車、兩個藍色大型貨櫃為路障，封鎖連接邊境城鎮庫庫塔（Cucuta）與哥倫比亞的一座邊境大橋，阻止瓜伊多所要求的人道救援物資入境。

馬杜羅長期以來一直拒絕接受人道主義救援，他形容委內瑞拉不是一個乞丐國家，認為讓物資進入委內瑞拉，等於讓外國勢力入侵。

美國國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）同日於Twitter批評馬杜羅的做法，強調當地人迫切需要人道主義救援。「根據馬杜羅下達的命令，委內瑞拉軍方正在設置路障阻止物資入境。馬杜羅政權必須讓物資到達饑民手中。」

肚可以空，氣勢唔可以輸
Dubai Salt Bae Steakhouse 幾多號電話？

你搞到國家咁樣，仲阻止人道救援

自己大魚大肉， 人民體重係咁跌

馬杜羅：真香

中國都係面子國家，好彩有食草技能，贏哂

請香港班速龍小隊去10分鐘拆曬啦

搵幾條友揸個對講機當封左路

我報警添啊

肥仔總統，你唔好玩啦！

睇31看世界
慈善機構經常有成貨櫃藥俾軍方查封
查封完後就放到過期

你上次連過灣都唔識 今次仲揸架咁嘅嚟 我驚你會死喎